雙子座既男性 麻煩你哋入一入嚟

希望大家唔好屌我係星座撚住
呢個可能係唯一一個可以吸引到佢入嚟嘅標題

我知道你有上連登 都希望你會睇到呢個post
雖然宜家未必係一個啱嘅時候講感情嘅問題
但係我驚宜家唔講 以後就無機會講
今次係我第一次喺連登開post 亦都可能係最後一次
因為呢個ac係為你宜開嘅

入正題

數一數 同你識左都真係有十幾年
呢段關係好奇妙 我哋係因為一個遊戲而認識
識你嘅時候 已經覺得你同其他人唔同
你比我嘅感覺係兩個字 神秘
可能因為你大過我幾年 所以比較成熟
而我 就係一個隨處可見、任性嘅mk妹
遊戲終止 歲月流逝 都無礙我哋嘅發展

兩年前 我哋每日都會同對方傾計
對我嚟講 可以話係無所不談
可能對你嚟講 只係閒話家常
對於容易對人日久生情嘅我
實在好難招架
可惜 我並唔係你心目中重要嘅人
又或者 我只係一個虛擬嘅人物

喺現實生活中 你有一個女神
你成日都會同我分享佢嘅好
你地之間嘅互動 你會問我：
聽日同佢出街 去邊好啊？
我每一次都好踴躍咁比意見
但係其實我心裡面真係好想同你講：
可唔可以唔好去？
當然我唔會咁問 因為我只係一個不存在嘅人物

直到有一次你同我講 你要放低佢
我真係超級開心 我係咪有機會啦？
原來唔係 你都無諗過要約我出街
或者 應邀我既約會
我有時會諗 點解每個人都有機會嘅時候 我無
我有爭取過 但係始終都無咁嘅僥倖

你之前成日問我：
如果我有女朋友 你點算啊？
我嗰陣真係好擔心 我好怕
我應該點算？ 後來 都唔到我擔心
因為好快 你就拍拖了
我好唔想中止我哋嘅對話
但係我唔可以咁自私
所以 我放棄了

兩年後 我搵番你
知道你宜家無女朋友 我就可以安心咁同你傾計
唔知你有無發現 我長大左
你好似無乜改變 一樣都係咁理性

其實我知道 你一直都無鍾意過我
我只係其中一個陪你傾計既異性
但係我唔介意 至少我爭取過 表達過

我知我同你係兩個世界嘅人
不論學業 工作 知識 都係差天共地
你身邊大把比我條件好嘅女仔
你唔需要 亦都無必要要揀我
但係 如果你要我用朋友嘅身份繼續同你傾計
對唔住 我真係做唔到
你同我都唔缺朋友 我知你會體諒我的

大家都唔洗點安慰我
因為我已經準備要放低了
呢個post就用嚟留念我同你之間既回憶吧

呃我呢個純情雙子座毒撚入嚟

雙子座都鍾意話自己係毒撚

唔好掛住我

唔好令我掛住你

我都唔想

唔好呃雙子毒撚入黎

點解你哋咁識講野

女性入左黎
絲咩星座

處女嘅下一個 你呢

自左 你應該都係雙子

星座撚

係啊其實呢兩個星座做朋友好夾
戀人差少少
下個一定會更好

我對人會啞

唔敢再信你地講野嚕

信多一次

雙子座：負皮，上一頁

星座，
其實唔係１２星座咁簡單，

星座分頭，中，尾，

而星座又再分月亮／太陽，
（要星盤，時辰八字去睇），

我自己本身就 太陽雙子座

要睇返你鍾意個條仔本身係太陽雙子定月亮雙子，
兩種好唔同既野黎。

點都好，唔好信晒星座，
最緊要人夾人，

對方星庭再夾，都唔夠性格夾既好。

同埋如果咁耐都無一齊，就放棄啦，
去搵一個真心愛你既人，而你又對佢有少少好感既人。

雙子座真正愛一個人唔會要對方等，
佢會主動出擊。

利申：太陽雙子座，曾經好信星座，
不過再研究落去先發覺，
其實星座唔係呃人，星座都係一門學問，
只係現實中好多其他因素影響到，
所以星座唔一定就岩晒，

家庭，背景，學識，閱歷，人格，性格，道德底線，
好多其他因素影響，

做人唔好咁執著，

勉強真係無幸福，信我，過來人，勉強最後都係無幸福，
最後重要浪費自己時間，
浪費自己青春，
浪費自己心血，
最後換黎一身一心傷痕。

點都好，加油，
愛多啲自己先有多啲人愛您。